（新手）中港電話卡問題

如果用咗大陸電話卡（幾日嗰隻）到時係會係用用邊個電話號碼？
如果本身張電話卡開咗漫遊係咪都可以喺大陸上到網同打電話？ 唔使買大陸電話卡？

推